對家玩文宣叻咗好多

企喺對家角度諗
聽日元朗有冇人去都冇壞

冇人去：
幾份藍絲文宣
加黨鐵唔封元朗站就可以幫佢哋光復21號
繼機場乜乜有防暴有旗袋六點鐘清場搞撚到未到放工時間已經逼爆嘅機場手足急急散水
對家又不戰而勝
=鬼戶口瘋狂恥笑！分化！

有人去：
藍絲可能真係出刀
加黑警基本嘅濫暴濫捕
=鬼戶口就話送頭送頭送頭！分化！

結論係咩？
玩撚咗9個月日日睇咁多警暴post 唔駛教啦

咩角色咩玩法都好
不被捕！不受傷！

光復香港 時代革命

下次咪用黃色字OK?

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

Sorry
我揀咗黑底background

隔離post話有歐洲留學生聽日要入元朗。好驚~~~~

收皮啦 班藍字撚用藍字
咪又係highlight咁睇

個人偏向唔信班狗會放人玩多次721

但假文宣逼人帶裝嚮身再拉人就都99%

（個人意見）

諗太多
鄉黑係狗面前打柒你，跟住班狗再搭你返去都仲得

點玩都好，諗定點走
不被捕，不受傷